食小左粒抗生素，係咪會有後遺症

話說前幾日小弟病左走去睇醫生，咁醫生就開左個抗生素同其他藥比我，咁個抗生素佢就叫我食足五日唔可以停，點知食到最後一日嘅時候我發現.....唔見左一粒
依家點算

好少事炸喎 除非你仲病緊，每個人體質唔同，藥嘅劑量都唔係精準，佢得5日藥你即係預你咩體質都食晒5日藥可以好番，咁食少一、兩粒都冇乜大不了啫。

都應該唔會開d勁既抗生素比你，無事既

死 下次有病都會無藥醫

RIP

其實食唔曬抗生素對病人本身既問題不大
只係會令整體而言抗藥菌既出現率增加
唔洗太驚 但下次咪咁大頭蝦
利申 讀nursing

聽到你咁講安心晒

下世小心D

記得係成個社會同你承擔後果就Ok

有事仲難過中六合彩